有冇SMT sales有做出機plan嫁？ 請出招

想要出iPhone 11 Pro 無限plan

咪鬼用smt啦

點解嘅？

問plan去電訊台呀!大把sales

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

新鴻基集團
仲有其實我用緊 唔覺得快幾多 去到金鐘一樣上唔到
諗住完約轉其他公司

其他公司用華為仲衰
擺到明奶共

唔用Sell Hong Kong
其他全部都用Huawei 基站
仲可以用邊間 ? 飛鵨傳書 ?

好過csl地鐵load 空氣

其實地鐵間間都差d, 不過都係搭一陣姐